想搵巴絲打介紹好既學車師傅

hello 咁多位巴打絲打
我2月考路試 油塘，棍波van 仔
因為之前同現在都返緊比較長時間既工
所以冇上過堂

想問如果1月 每星期六堂 一星期分三日上
有冇巴打絲打可以介紹到好既學車師傅比我？
唔該大家

午帥傳

想問有冇聯絡方法？
google 搵到？

午帥傳啦

有

好 唔該各位
我試下google 佢
唔該

胡cfu 好d

佢全名係胡咩野？

胡力威

健身 健心

潘xx駕駛學校
我同fd都一take pass
不過佢每月收好小人

冇pm 唔知點介紹

牛cfu

打手

96578723何師傅
好老既師傅
好有經驗
教得幾好

樓主最尾搵左邊個師傅

屌我都想學 3月油塘

3月考...而家未開始？

如果你受得屌既話
真心推牛師傅